法咩治、暴咩徒呀！

係呢度見到有班傻9成日講要法治呀、唔好變暴徒呀，真係個腦係咪塞咗，成日咁鍾意搵野挑剔自己人嘅？
邊個文明人唔想守法治，係對家唔守法治破壞法治所以反佢枱呀，唔好本末倒置啦，對家已經完全唔跟規矩做，你地仲要自己人先擺靚個姿勢比對家入一野先出手，出手時仲要求手足企靚個角度，如果唔係影相出黎會唔靚仔，你地訓醒未呀？你嘥咁多時間挑剔，不如花時間幫手足响文宣到拆啦！成日驚手足變暴徒變成藍絲行為一樣，講咗幾個月，變咗未呀？你出街見狗/藍絲驚d定見勇武手足驚d呀？幾個月喇，手足死嘅死、重傷嘅重傷、拉嘅拉，抱怨L你地做過d咩呀？爛果幾塊玻璃、幾間舖、藍絲仆街流幾滴血，你地嘈生晒，呢家打緊仗呀，你估上影樓拍寫真咩！
再講，你對家係共產黨，唔係街坊福利會呀，佢哋個度牆仲硬L個鐵呀，唯一我地人民有力反抗嘅就只有經濟，最有效而亦係對家死穴，你睇班含家產幾驚美國就知啦，佢哋唔係驚美國支砲，係驚美金呀。所以斷咗佢自由行就係行對第一步，與其抱怨、擔心，不如花多d時間起d中資紅底公司底細，第二步破壞呢d水喉，幫襯多d自己人本土場啦。慢慢参透下攬炒兄提出我要攬炒嘅真正原因及目的，唔好成日on99咁掛住企係道德高位擺pose，果d位留返比所謂非建制派黎爭取選票用啦！
知道做咩未呀仲花時間抱怨！

認同麻煩推！

班風向撚五毛向連登埋手
明明社會反應都話拆得好 得連登有某班人咁大反應
話中移好慘好無辜 笑撚死
風向撚唔好做得咁明顯啦 敗露左啦

暴徒、逆賊、叛國犯、義士、革命家
暴動、謀反、叛亂、起義、革命

暴徒同義士，只係唔同立場對同一個人嘅描述，敵人永遠唔會稱讚你，當佢稱你必定係因為你做咗傻事。

要維護法治制度唔一定要用合法手段，難道有人犯法就破壞到法治制度？

法治制度本來就預咗有人犯法，如果唔係洗咩法律。

況且宜家司法、立法同執法都畀政權佔據咗，如果仲流於制度內對抗，根本冇得鬥。

所以法咩治呀暴咩徒呀，我地根本冇思考呢啲野嘅空餘